[721=死穴] 西鐵綫元朗站明日下午2時起臨時關閉

港鐵：西鐵綫元朗站明日下午2時起臨時關閉

除機場快綫外，港鐵各綫、輕鐵及港鐵巴士今天的服務時間已經完結。港鐵表示，經審視復修工作的進度，並與相關政府部門進行風險評估後，明天除機場快綫外的港鐵各綫、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於晚上10時結束。另外，西鐵綫元朗站會於下午2時起臨時關閉，乘客請預早計劃行程及考慮使用其他交通工具。

2019-10-20 23:05:56 RTHK TG

係咪好驚人靜坐呀黨鐵721完全係民意100%企係我地呢到既轉捩點

雖然出面仲未完，但都想大家幫幫手推定聽日大西北行動POST

勞煩各位幫手推一推

勁推

831呢？

聽日就21號喇，推左21號先
31號一定有活動

今次到元朗站贏返次

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

照去

721真係死穴 政府都解唔到話

推

推！驚撚到2點就閂站

執撚左去啦
兩點收啲人都未放工

話咁快又到21號

靜坐不嬲7,8點先搞其實大把地方可以坐啦，最多咪坐YOHO黨鐵都ON99

過多十日又到太子31號，跟住1號就係開槍射學生一個月

721

佢唔咁做，我都醒唔起聽日係21號

又 10 21
遲下出緊急法，取消每個月既21號，大家唔洗再糾纏落去

證明政府幾撚驚，我都未見到連登有人講靜坐既活動，黨鐵已經提緊我地

push

依家仲有大把時間
既然721係佢哋春袋，咁1021我地就搞啲新野撚鳩佢哋

巴打有咩IDEA，雖然我住得遠JOIN唔到，但推比大西北手足睇

Push

以後每月21號都要封站了

咁撚驚

推 721堅係春袋

我記得果日立場直播有差唔多20萬人睇

推推推

垃撚圾

勿忘721

唔講都唔記得係21 多謝狗鐵提醒

聽晚見

我都係

徹查721

真唔係善忘而係今日大遊行太專注，咁就過左三個月

yoho都應該關門 要集會就分幾個大區
走都易走d
例如港島 尖沙咀 深水埗 黃大仙 屯門 沙田

收皮喇狗鐵 你今日12點關站又為乜撚野

徹查721 ！

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

乜撚野

報警無人聽
見到罪案發生掉頭走

佢準備每個月提醒我把又係時候追究了

元朗唔得咪去朗屏站！

驚成咁，如果好似紅日補假咁，補返個靜坐日，黨鐵點應付

醒起大西北手足好似搞左靜坐同跑步
測試狗屋跑去元朗站要幾耐

每個月21號都封站
令人民不會忘記

吹風改22號去，佢唔閂，就真係去坐，閂就又停一日，撚狗咁撚

痴撚線公司 擺撚到明與民為敵
執柒咗佢喇

屌你老母臭閪又封
封你老母閪咩

哦 理撚得佢 1021老閪都去

封左站 佢隔壁有冇空地靜坐？

yoho mall點睇？

好呀 有冷氣

高質

創意抗爭

每個月21號閂撚咗元朗站佢喇笨

屌 摺埋佢啦 廢物

唔講都唔醒起聽日21號，多謝黨鐵曲線宣傳

Sell Hong Kong隨時閂埋Yoho Mall，歡迎齊齊諗

全世界國際社會都知道
有直播冇差別打人
美國英國其他國家仲要發埋聲明
你話呢
完全冇得兜

每月21 31號都要閂元朗同太子

早幾日張建宗已經提過大家唔好回望721
應該向前望
今日向前望見到清真寺染藍

聽日元朗見咁多位

葉虎

身有屎啦

我估聽日yoho都唔會開

擁

南邊圍😏

係成個西鐵搵個站靜坐？
好似南昌咁
本身都逼爆

每個月21號都唔好撚開囉笨

驚撚到咁

元朗站又黎大姨媽

聽日很撚定有大件事發生

Office hour 收工最多人
唔好搞元朗喇

唔係100%
聽過幾次廢老話本身諗住打黑衫 只係其他人經過唔好彩

似乎要了

不如元朗國直接取消21號啦

痴撚線，俾你返工，收工就理撚得你

臨時改時間唔建議

全部人係屋企附近個地鐵站靜坐其實幾壯觀，不過唔知聚唔舉到人
延續遍地開花嘅精神
721呢個死穴點都要針住嚟打
不過我覺得必須要拎文宣，係英文嗰只，專門比外媒影

港鐵封站帶頭提醒大家
毋忘721

真係好撚仆街，黨鐵真係抵比人裝修

每21號元朗朗屏索性唔撚好開啦
班牛屎佬驚到瀨屎

都明白，原意係想黨鐵驚ge時間延長啫